是靚晚 唐揚炸雞 からあげ

現成玉子燒，熱返佢食得

donki雞塊，加炸雞粉

炸呀 非氣炸

食得

靚呀

juicy呀，外面卜卜脆呀

好耐冇自煮，好懶

d油炸完點處理炸雞正

油炸要汁手尾好煩
要用油固xxx先得

睇見好想食
我就生日 可摸耳送個LC煲俾我

係咪LC 煲

做咩抄我

是靚有錢

唔是

我冇喎
但係意志巴可以送我地一人一個

是

咪癲啦

我要埋你嗰個

我又要

我又要埋你嗰個

我會炸3至4次
呢度嘅油係第2次

我冇LC煲 等緊巴打送

炸雞屌打定仔

多謝你先

有買呀
炸完會濾完入油壺
最後用佢凝固d油再掉

非氣炸

donki買餸好貴

btw LC 煲/ staub 都好重
其實你地係咪好少移動佢地?
通常徐晃大先用得著

我果個放係櫃底唔用
如果意志巴送我 我會日日用
我徐晃好細

即係你都有

我都要